點解男人普遍比女人咸濕？

如果按照生物學，生物心理學，以及進化論，
咸濕係一種慾望，用來推動生命繁殖。

女人生孩子代價比男人更大，理論上需要更大的性慾，先可以推動女人繁殖。

但問題係，點解男人性慾比女人更大？

香港女人咸濕過男人

1. 樓主係mr joe
2. 樓主青頭毒撚

有女

你肯定？

女喎？

男人唔咸 女人點濕

你唔知女人可以有幾咸濕啫

多數呢？
仲有女人通常破左處先咸濕。
但如果按照生物進化，理論上應該係未破處先最咸濕。

what 7 you say?

笑到我呢

另一條問題係，女追男普遍比男追女易。

但如果按照進化心理學，生物繁殖慾望，
應該係男追女易過女追男先合理。

同生育程序有關。女人生仔要十個月，而且每次得一兩胎。
男人只要射一次精就完。即係男人停頓時間短
所以男人咸濕射密d 就可以繁衍多後代
生物學上係和平時期女人數目會多過男人一樣原理

但多數係男人主動追女，唔係女人主動追男喎。

如果按照生物演化和繁殖慾，應該係要刺激女人性慾多些，令社會普遍係女追男。

男人不壞，女人不愛（要用北方卷脷音講先會明白）

啲女人識得令到你主動

男人咸濕中出人生仔就打個冷震
女人咸濕想人中出自己生仔就要10個月

你要講先天姐係排除道德倫理
咁邊一個會可以更有效率繁衍更多下代

生物學evolution involve all aspect, culture influences, social inequality etc, 所以會受好多其他嘢影響

都要簡黎比人中出咖
繁殖為咗基因可以留落黎
生存唔到點留
懶係有科學頭腦，知唔知醜

呢個好有道理。

不過如果按照進化，生物策略應該係：
性慾和繁殖慾，應該係重視集體利益。
搵食，搵優質居所，先重視個體利益。

但點解人類選擇性慾，選擇重視集體利益，反而可以一支獨秀，超越其他物種？

女人唔咸濕只係因為佢未試過高潮

但如果按生物進化，女人應該未試過高潮，都會咸濕

係
不過如果按照進化，生物策略應該係：
性慾和繁殖慾，應該係群視集體利益。
求生，搵食，搵優質居所，就重視個體利益。

但點解人類，在性慾選擇方面，不選擇重視集體利益，反而可以一支獨秀，超越其他物種？

任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

因為R先生愛R爛腳？

縮返入神秘台啦柒joe
你背熟毛語錄未呀
正苦公墓猿

想做公墓猿咪考入黎囉

如果你要講到生物策略
咁你不如問下點解靜係人類有語言
得人類會著衫
得人類完全無保護自己既野連毛都無多幾條
力又唔夠其他動物

人蓄之分都唔明？進化論亦無人敢話一定係真
至少我唔信人係進化而黎

戇鳩
想改變佢就加入？
原來真係弱智唔係扮

你連正苦遊戲規則和理念都唔知
學咩人改變？

因為人類聰明？

因為雌性被設計成只想搵優秀既人同佢繁殖下一代黎保障物種繼續進化
如果女人同男人一樣咁鐘意扑野
就搞到人口暴漲兼好多細路冇人理冇人養
人類建立社會唔係自然
你睇返其他動物就明
大部分動物都係雄性用各種方法爭奪雌性交配權
例如要好好打或者起間屋起得好大黎吸引異性
如果雌性都係見仔就扑就成個森林都唔夠位兼唔夠野食

因為女人鐘意做愛會受社會道德責備同埋有懷孕機會既代價 所以女人會壓抑性慾

喂ok喎你啲笑話
有冇諗過去紅館開show？

你都戇撚鳩嘅
人民使撚理去理解政府嘅理念同規則？
政府係服務人民
掉返轉政府要去理解人民嘅理念同規則就啱

柒joe果然只可以做公墓猿
因為出去根撚本冇人會請個弱智

樓主應該無拍過拖

喂武肺就嚟有針打喇
柒joe你使唔使提倡下自然療法醫武漢肺炎呀
使唔使又出嚟反疫苗呀

條撚樣只係一隻弱智公墓猿

喂，大哥，你話要改變喎。
你享受服務，當然無需理解背後原理。
但你要建樓，你唔識科學，就會仆街。
你要改變政府，屌你連政府運作和理念都未撚知，改變咪仆街囉。
唔係無歷史實證，馬克思的共產主義搞到全球一鍋金，都係咁黎。

你以為
其實女人仲咸濕

樓主見得少女人

樓豬啱啱打完飛機

又開始鳩噏打稻草人喇
果然係公墓猿柒Joe
陣柒味冇變過

要去理解政府嘅理念同規則喎
笑撚死人咩
搵個中學學生會都做得好過你地成班撚樣啦

等制裁啦柒joe

有d道理

點解個個留言都話女人仲鹹濕既
一定係男人鹹濕d

男人個個都會睇av打j
但女人其實真係好少人會自慰

男人出街又會係咁望女對波
好少女人望人碌鳩啦
最多望人個樣靚仔

因為佢地知男人咸濕

所以理論上佢地唔洗咸濕都生到仔

邊個話嫁！

我可以好肯定咁講，女人咸濕過男人

只不過女人要矜持，所以無咁出面

女人唔會公開姐

你係咪青頭？

理解背後理念先改變係科學原理。
唔理解咪仆街囉。

所以香港人想改變本港政治，因為未了解背後原理和理念，結果一係改唔到，一係變得更仆街。

當然如果純粹係要普選，就唔同。因為普選係work有晒實證。但唔解中共心理，一樣死。

女人咸濕啲喎... 係唔想同你咸濕啫

樓主好有趣

唔係

女人就算自慰應該都唔會周街唱
你見得少姐
聽d frd好多女既對男朋友都如狼似虎

因為人類無天敵

不能同意更多

應該係咁。
不過有個危機，未來有機會無人生仔而減絕。

又覺得香港人應該要屈就有普選就滿足
你不如去同孫中山/華盛頓佢地咁講
同毛澤東咁講吖嘛

夏蟲不可語冰
果然柒joe做開公墓猿係一世只識得聽order
扮乜撚嘢有獨立思想吖

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

你試下條街有件大隻仔行過
d女未一樣視姦人
比著我都望到勁開心

女人對你唔咸濕炸

起下佢底就知佢只係戇鳩

女人高潮對比起男人耐啲同爽啲，咪就係先天比左女人有更大誘因去做繁殖呢件事囉

Dllm Bio U㗎倒果為因笑撚左，笑埋右，仲貽笑大方添

「因為有親R都變R爛腳」

唔理解中共心理，去抗爭。
等同唔理解物理學去建樓，一樣死。

美國人和國民黨當然唔會理解中共心理啦，
所以佢地幫香港人爭取，
結果未爭取到野，
但香港已經變到會更死。

男人唔咸，女人點濕

唔係啦
咁我同我身邊d fd都真係無人自慰

同埋一定少過男人啦
男人一定打j

有冇證明？
我夠話我老婆係李嘉欣添吖

點呀
又想話唔好激嬲共產黨？

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

如果香港人抗爭成功，且更幸福，就當我戇鳩。

睇地方文化啫
你其實有無好認真咁去諗
定只係講緊香港？

樓主好funny

我都會望呀
但唔會望人碌鳩
但男人一定望人性器官咁

女人唔係性慾小過男，而係選擇性性慾大，因為生理代價高，所以要更小心選擇有質素嘅交配對象。相對男人係生理上嘅付出只有精子，所以比較隨意

利申 9up

少d囉 但大食既女一定唔係你想像中咁少

點證明
香港女人淫賤係變方面？

駁得幾好

你以爲啫
有無普查資料先
做統計前又要定義咩爲之‘咸濕’
文化差 物種差 宗教差 年齡差 性取向差
最後你只能夠縮窄地理範圍到香港
用lz閣下既年齡層 文化圈 族裔 無宗教束綁 性取向仲要係直
結果一個細sample
所以開題請避免懶宏觀

咁波腳同肌肉都係性徵黎既
我諗男人日及女都唔會專登望人個西掛

照你意思，女性應該抗拒男性戴安全套？

因為你識既女人太少
男人表面d
女人內面d

但其實大家都一樣

你又知？

因為女人由細到大都畀人灌輸唔可以將性慾望放大或者表現出嚟，如果唔係就=雞。

女人唔係好少人會自慰
係好少人會認有自慰

D 女人直頭會組團去跑步/做GYM 為左睇出晒汗爆晒青筋既大隻仔啊
唔會望?

男人會接受分數比較低既異性求一洩係真
女仔想同你做既話大食過你

我真係無
我d fd都真係無（應該）

會望呀 唔會望碌鳩

雄激素其中一個作用就係引發性慾。
而女性身體製造得比較少雄激素

係文化限制之下
唔可以靠天性黎解釋一切

到時就會生
樓主應該比性慾所左右 唯有戒j

因為你邏輯錯哂

男女性喺繁殖上嘅任務唔一樣

首先男嘅係播種者 散得越多
基因就留低越多
唔夠鹹濕嘅基因留唔到落嚟

而女性係身兼生產同養育任務
一個母體好難獨自養大細路
所以搵個強勢同顧家嘅男性係成功嘅關鍵
所以喺性方面女性唔可以好似男人咁隨便
唔係生完都留唔住後代

男人一年可以生幾百個
女人一年咪得一胎

其實中共有歷史陰影
就係試過大幅改革
即係走共產主義、大躍進和文化大革命
就全國仆街

所以佢地現在係buy incrementalism
即係循序漸進原則

所以佢會俾假普選香港人。

如果要爭取普選，當年應該係要爭取要ensure minimum 2個候選人，且必須最少有2人互相沒有親屬關係。

但香港人佔中、魚蛋革命，梁游宣誓，反送中運動，就令中共就會覺得，證明左香港人未達到可以進行普選的質素的要求。至於要求外國人制裁，就更代表香港人亂咁黎，無普選質素。

文化影響姐 因為社會stereotype左女人應該要貞潔 特別亞洲國家 咪影響左個心態

呢個討論係有道德地方冇咩作用
去非洲原始部落硏究

因為有外生殖器官容易啲受到刺激?

都係

太天真

但問題係繁殖應該看群體利益。
因為目的唔係保命或拿著數，
而係要黎延續人類的族群。
求生先看個人利益。

認同
其實女人性慾都可以好大
只不過係局限係自己認定嘅配偶

唔知樓係咪無咩拍拖經驗唔知道女人有幾淫

北你老母方卷脷音

咁女人鹹濕對群體利益有乜幫助？
女人鹹濕如果有利延續人類族群就唔會出現而家呢種形態

唔好用現代思維嚟睇
人類其實仲保留緊大部分嘅原始習性
喺古代如果你嘅雄性伴侶唔夠強
生個仔落嚟都養唔到
分分鐘自己難產死埋
咁你諗吓邊種策略效益高啲

但目前呢個解釋最有效預測中共的政治行為。
其他陰謀論都係唔work。

唔係雌性先最重要咩
十月懷胎喎

仲有，繁殖呢樣野，對個體無咩利益和著數，對群體先有最大的利益著數，女人生仔咁大犧牲，唔係要加強女方性慾先work咩。

扑嘢前唔會諗群體利益嫁喎
最多係諗會唔會養唔起個細路
不過都係由個人利益岀發囉

繁殖呢樣野，對個體無咩利益和著數，對群體先有最大的利益著數，女人生仔咁大犧牲，唔係要加強女方性慾先work咩。

偽命題嚟 拉

繁殖呢樣野，對個體無咩利益和著數，
對群體先有最大的利益著數。

女人生仔咁大犧牲，
人類要繁殖和演化的話，
唔係要加強女方性慾先work咩。

冇圖冇真相

咁係因為你仲傻更更當係陰謀論

吓，女人仲咸濕喎
樓主男校畢業未？

但呢個解釋係最有效預測中共的政治行為。

你講乜啊
我用緊因基延續嘅角度去睇人類演化啊
物競天擇 自己諗吓啦

其實你所指嘅性慾係咩意思？
要周街同路人扑嘢=性慾大？

大把反例
大把方法都解得通
係你當陰謀論姐

Exactly
其實應該差唔多程度
女人只可以對另一半顯露

問下陳同佳就知

人係神創
地球上既野都係因人而創

甚至係恐龍，百尺巨樹，咁人先有石油、煤用

我意思係
如果個體係理性，爭取最大利益安舒和幸福，
不婚不戀不生育係最理想的策略

但群體利益，就必須生育。

生物會用慾望和快感，來推動生命放棄個體利益，選擇群體利益，去進行生育。

咁女人代價更大，唔係應該要分泌更多性慾，才能讓人類強大咩？

女人扑一次中咗要抖十個月
如嗰十個月咸濕咪有排忍
唔講道德 單純講繁衍後代
最理想係男人日日都扑唔同女人
然後女人長期都係懷孕 mode

何來有反例？
首先呢個理論入我200X年係由一個熟悉當代中國的大學教授講，之後睇住成個201X政局發展，都好吻合。

女人並唔缺少生育欲望
女人係生/養育嘅份額有限
所以比起男人更加慎選交配對象

人類唔似其他動物(eg象出世20分鐘就識行) 岩岩出世嘅bb好脆弱 需要母親長時間照顧
就算俾你加強左女方性慾瘋狂生 但個bb出世冇人照顧好快就死左 咪一樣冇用

睪丸素影響性慾

所以女人性慾太瘋狂反而可能會不利人類進化

中國教授

咁講啦 支共自己其身不正
根本冇想畀你哋有民主

你望返成個國策
喺教育上
內宣上
媒體控制
網上輿論導向上
有邊度望得到佢想咁加強國民嘅政治意識

甚至呢十年仲倒退緊

終於有個最正路嘅答覆
同埋我哋好興講，女仔會蝕底呢樣嘢。由細到大俾人灌輸一種「會蝕底所以千祈唔好」嘅思想，心理上都自然壓抑好多，極端嘅甚至恐懼。但男仔甚少會用「蝕底論」去教或者去禁止佢性方面嘅追求。有兄弟姊妹一家人嗰啲應該都體會到父母就住性呢樣嘢對仔同對女嗰種分別係幾咁大，我朋友十幾歲時屋企人對女係會禁止佢出去過夜，係咁日提夜提唔好發生性行為（知道個女拍拖），但對仔係「你冇錢買套出聲呀，我買俾你呀」

你真係唔太識姐
女人根本咸過男人，多數都係

有道理。

但點解當社會化到現代，
社會已經完全有能力接手照顧孩童，
都無改變？

始終生育對個體真係無利益無著數，
仲要花盡大錢，
理性的都唔會選擇生。

生育只對群體有利益，所以應該係由慾望出發。

selfish gene by richard dawkins

男人1x-3x好咸濕
但體力弱左後冇咁咸
女人3x-4x 開始好咸濕

香港教授黎，在香港教書。
不過佢熟當代中國。
有講六四事件、人民公社、反右運動、大躍進、文革、中共網絡防火牆。

正解
此post已完

進化要經好多代
人一代要好多年
所以雖然社會已經改變咗 仍要好多年進化

男人一日有幾億精
女人28日一粒卵
Supply and Demand

男人要有下一代，只需要付出幾分鐘
女人要有下一代，最少需要10個月，重未計生完要照顧
係一個差距咁大既情況下
女人要考慮既野就多好多，因為一生人可以生仔既次數有限
女人唔係唔咸濕，只係佢既咸濕係要選得好清楚
男人幾日都可以一次，射完走左去都得，所以佢就唔使選擇咁多

如果係self gene就奇怪。
首先人類係有性繁殖，
如果真係為左延續個體基因，
應該係大搞近親繁殖，近親性交。

但人類係摒棄近親性交和近親繁殖，
顯示人類繁殖係為群體利益，而非個體利益。
顯示人類繁殖係為左延續人類基因，而不是個人基因。

但點解係慾望方面，仲係男人比女人勁？

四成女人都係性冷感

首先喺演化嘅角度嚟講
人類解決溫飽嘅時間太短
根本睇唔出分別
所以仲留住好多本能

第二封建時候嘅倫理仍然存在
唔係話扭轉就做到
都仲有好多民智未開嘅人需要用倫理嚟約束

第三社會同科技嘅進步令大部分人都可以生存 可以成功繁殖 甚至第三世界人都生好多 人族嘅進化（生物角度）走入死胡同

咁係因為男人中出完可以拍下籮柚走左去
女人就算落仔都好傷身體
不過呢d都係仆街父母
人地個女就唔係人

女人出街都會係咁望女對波

鳩就食用價值大過觀賞價值

我身邊十個有八個朋友有男朋友既話
都係慾求不滿
包括我自己
最緊要對象係邊個姐
反而男人點都要抖
掃興

首先人類係有性繁殖，
如果真係為左延續個體基因，
應該係大搞近親繁殖，近親性交。

但人類係摒棄近親性交和近親繁殖，
顯示人類繁殖係為群體利益，而非個體利益。
顯示人類繁殖係為左延續人類基因，而不是個人基因。

作為理性和追求自我幸福的人，應該選擇不育。
所以需要性慾刺激，才能令人類延續。

女人生育代價更大，理論上需要更多性慾刺激，才能令人類有效地延續。
但偏偏男比女性慾大。

如果女人太鹹濕
覺得毒撚都係肉 好過去自瀆
咁啱隔離有條毒撚就捉住啪咗
結果幫啲低劣DNA繁殖
不利人類生物發展

根本邊個係青頭一睇就知

佢講到女人性冷感咁
到底係樓豬無拍過拖定以為女人真係完全唔需要性

咩叫
性慾和繁殖慾，應該係重視集體利益。
搵食，搵優質居所，先重視個體利益。

唔明

2020年仲覺得男人咸濕過女人

唔明點解咁多人都stress on要從生物學演化角度嚟睇現代人類嘅生育模式，明明呢個年代社會結構對個體嘅形響係更大。

女人如果有左 重要陀10個月性慾大又要扑係好容易對bb做成傷害
而且人類天性係有避免同近親繁殖既防禦機制
因為生出黎既好大機會有先天缺陷而且混合其他基因先會有更多抗體

你睇點解唐狗會健康吅粗生過名種就知
所以以前皇室都好多殘缺因為要保証血統純正
eg大正天皇

繁殖呢樣野，對個體無咩利益和著數，
對群體先有最大的利益著數，
而且人類係放棄近親繁殖，
顯示人類繁殖係以延續人類群體基因而非個人基因，繁殖係以群體利益為主。

女人生仔咁大犧牲，
人類要繁殖和演化的話，
唔係要加強女方性慾先work咩。

咁可以令平時性慾大，大肚時和坐月期間無晒性趣。

咁咪最好，唔駛男人主導。
女人平時有很大性慾，大肚和坐月就消失，咪最有利群體繁殖囉。

屌你都係唔肯面對現實
今時今日人口破70億
有邊方面睇得出人類整體嘅繁殖欲望唔夠？

同埋近親繁殖喺落後啲嘅地方非常常見
現代社會要禁止係因為社會需要
而唔係因為生物層面上嘅需求

野生動物交親配基本上都係強姦 係得人咁麻煩 女人有性慾已經好好

點解要支那話呢？廣東話成句都明, 用支那話反而多左d on9 feeling

諗過類似問題，覺得人類同普通生物都幾大分別，得出既結論係 可能人類本身就唔屬於地球，而係外來生物

總之有眼你睇
佢行緊愚民、同化定係so call循序漸進
除非你仲瞓緊

你重未明
女人唔係無性慾
但女人有性慾既後果比男人大同責任嚴重得多
所以普遍女人都會對概有對象有性慾
而唔會想同個39唔識7既上床

所以點解女人感覺行先
有feel先會想扑
就因為要安全感
或者呢d就係你講既天性

之前有睇過d片都話人類係外來物種
我都覺得可信性大d

Why not both ?

佢係科學上行普及教育，讓更多人有知識。
在政治上保留行愚民，防止暴亂。

仲有真愚民政治應該係古代的神權政治，
宗教政治體系，
皇上話自己係神差派落黎管治你們，
你們反抗就係違反神的意思，
唔係當今中共。

當今中共行無神論，其實要管好社會，難道極高。

人之所以係人,就因為人已經脫離左以群體為先呢個原始既思考
如果以繁殖為先
咁樣人就會每年夏天一齊發情
之後所有人類係夏天狂做愛
到下年春天左右就狂生仔
每年如是就得
唔使理邊個咸濕定唔咸濕
到啱時候你地就做啦
好似d動物春天發情咁

女人明明咸濕好多

就係發展出男追女哩個機制，幾十幾百條狗公追1條女，咁條女咪可以有多啲選擇，揀最好果幾隻兵輪流滿足佢性慾。
狗公頂爛市，女尊男卑，catgirl咁既女都食到仔。
喺男追女既道德框架下撚9啲仔再扮純吊高嚟賣其實背後日日換SP你都唔知。

錯 難度高係因為佢要作個冠冕堂皇嘅理由去割韭菜 人治國家 行政漏洞多到數唔清 貪腐問題大到嚇死人

女人只不過係因為社會珈鎖而要掩飾咸濕, 上到床上大部分都好玩得, 乜都想試吓咁

你bio 零分？

之前睇完個捽碟post 原來班女人好撚咸濕

我就覺得所有政府
古今中外
政治上都是走愚民政策
科學上就普及教育

點解大家會覺得中共邪惡
正正係因為中共要放棄愚民政策
嘗試走無神論政治
結果仆晒街

所以要搵其他代替品，代替傳統神權和宗教政治，
例如封網、日唱夜唱社會主義好，歌頌國家主席等。

英美和香港雖然官方無宗教，但有大量宗教學校。

如果走完全無宗教下的教育，個個私利下，無道德束縛，基本好難管得好班人，唯有搵其他代替品（封網，日日歌頌讚好國家元首，愛國教育，歌頌社會主義好）。

係，結論係只要你基因好會發現啲女好鹹濕

吓，會話買埋套俾個仔咪算負責任啲
最仆街應該係由得個仔中出人哋個女喎

我唔理前因係點
結論去睇佢都係愚咗民
只係佢將宗教呢個主體嘅崇拜對象傳移咗落自己身上

而佢前而會仆街嘅原因好大程度都係自己攞嚟 多行不義必自斃

生物學笑死
你話男性向AV佔市場絕大部份都仲可以探討下
乜撚野生物學

在人人私利下
好難無漏洞喎
就算電腦最強的SSL/TLS加密系統都有漏洞啦
我就覺得所有政府
古今中外
政治上都是走愚民政策
科學上就普及教育

點解？
唔守道德有著數，
守道德無著數。
點解你要守道德，
神權政治下，就話有神保護，
咁無神政治呢？
道德有咩用，有咩好處？

點解大家會覺得中共邪惡
正正係因為中共要放棄愚民政策
嘗試走無神論政治
結果仆晒街

所以要搵其他代替品，代替傳統神權和宗教政治，
例如封網、日唱夜唱社會主義好，歌頌國家主席等。

英美和香港雖然官方無宗教，但有大量宗教學校。

如果走完全無宗教下的教育，個個私利下，無道德束縛，基本好難管得好班人，唯有搵其他代替品（封網，日日歌頌讚好國家元首，愛國教育，歌頌社會主義好）。

咁其實不論仔定女搞出人命，父母都要埋單㗎啦。就係明明點都係埋單，都係會prefer仔搞出人命好過女搞出人命所以性對女人變成禁止禁止禁止，大忌大忌大忌。

使撚當咩
又反疫苗 又撐自然療法
本身柒joe就係一條戇鳩

唔係好明你意思，不過所謂進化究竟存唔存在都係一個問題
人類超越其他物種因為有智慧同意志。人好多選擇同自然違反都係智慧同意志做成。好似物種天性係繁衍後代，但人類會選擇唔生免得煩。某程度都係智慧表現。正唔正確就另一件事

打稻草人？
我只係撐每個人有自由選擇自己醫療方案，
無講過自然療法係好野。

好簡單
男人性慾唔大點周圍搞到女人大肚
女人同一時間只可以大一次肚

宇宙joe

其實人類有埋呢條法律，
就係父母疏忽照顧兒童係犯法。

直情將整個人類繁殖子女視為為群體利益，
完全反對個體利益。

班唯科學撚、唯西醫撚好撚煩

柒頭皮執人口水尾話人打稻草人

點知原來自己係Amway嘅member

點呀Amway傻鳩

初代撚Joe元老
其實佢縮返入神秘台個閪度就冇人會狙擊佢

係都要凸個龜頭出嚟學術台
鸚鵡學舌咁學人討論evolutionary biology

好煩係對佢地的教育宣傳策略覺得好煩

喂Amway member

你R爛腳，evolutionary biology又唔識，politics and social science都唔識。

Hi Amway member

拎返你個行政主導
縮返入去你老母個閪度啦
amway member

你有興趣join ?

女人卵子嘅數量出生已經定咗，男人嘅精子就無限量生產。為咗保留彈藥

喂Amway member

我就唔係嚟同柒Joe打泥漿摔角嘅
我只係單純嚟屌鳩佢姐

師兄你咁無聊就讀下 Social Science 啦

唔好獻醜

點讀都唔夠你CRE all pass咁威威啦下話

AMWAY MEMBER

讀下 social science 啦

學人抗爭唔讀social science可以收皮

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

好似你咁得個CRE pass同 Amway membership都未收皮啦

節錄而非看整體

典型嘩眾記者編輯用的技倆。

節錄而非看整體

典型內容農場、嘩眾記者編輯用的技倆。

整體係行政主導吖嘛
得架喇 明架喇

Amway狗

師兄做開內容農場的剪接編輯 ?

所以品味咖啡巴講得啱
唔撚使同佢駁拳
直接屌鳩佢就得

攔返入去你北方老母個脷音閪啦

女人咸唔咸係睇對方靚唔靚仔

冇所謂，反正你們職業估計都係內容農場的剪接編輯 ?

唔係一路做公墓猿一路做Amway傳銷狗咪得囉CRE pass

得啦，你黎黎黎去都係識剪接編輯 和節錄

知你夠專業啦

女人下面濕既時候你知條春咩

見到佢陣柒味topic污染學術台就憎
日撚日都得起個眾人皆醉我獨醒嘅死款出嚟
唔知以為係陳雲啲信徒

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

係醒水你就自動收皮
唔係就你喺神秘台以外開親post都狙擊

社會規範限制

用昆蟲去類比就一目了然。
有啲昆蟲為咗繁殖會有潛意識去主動揾雄性繁殖
但人類社會對女性有道德規範
例如，女仔應該要有矜持，女仔唔可以太主動等等。再加上人類是有靈性/高等智慧去維持規範

所以我覺得最大原因係社會規範令女性

唔一定。reproduction cost is greater for females who have to sacrifice 9 months of pregnancy (which puts enormous strain in evolutionary history), plus as primary care giver nurturer after the child is born. 因為咁，女性搵生育對象時需作出較謹慎的衡量同評估 而男性就進化心理學說嚟講，就需要表現到畀嗰個女性聽佢係「可靠」的人選，能夠幫輕媽媽負擔。但，當然，男性以前無辦法得知自己係咪真係親生爸爸，所以都會有慾望去播種嚟擴大自己DNA的繼承～

女人去到虎狼之年，直頭追住碌嘢含

你咪狙擊囉，無所謂。
知你專業係節錄及剪輯啦

知你專業做amway member添

信剪輯和節錄先係傻鳩

你睇下係記者剪輯下，有邊個人唔係白痴？

冇傻鳩我day off邊有嘢玩

係，信剪輯和節錄先係真傻鳩。
你睇下係記者剪輯下，有邊個人唔係白痴？

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

係咁要兩次?

不斷重覆
Copy and Paste
剪輯節錄

信剪輯和節錄先係傻鳩
你睇下係記者剪輯下，有邊個人唔係白痴？

因為女人大肚要十個月 生產力會減低 所以唔可以keep住想扑野

你自己啲「logic」咪又係無限loop

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

得啦
在記者的剪輯下，
任何城中最聰明的上場
都會變白痴。
仲係白痴得有根有據，
因為有節錄

其實學界有好多記錄唔同物種之間嘅verbal溝通，好似海豚會同其他海豚傾偈，鯨魚可以隔海傳達信息。當然，佢哋嗰種溝通唔一定去到可被定義為「語言」，人嘅語言最利害係包含abstract ideas。不過其他物種叻在其他地方，例如有啲monogamous嘅候鳥認得大家把聲嘅頻率，能夠分辨彼此同其他同種嘅聲線，呢啲都係進化生理學有趣之處

不過你唔信進化論就無得傾啦

得啦，
在記者的剪輯下，
任何城中最聰明的上場，
最後都會變白痴。

仲要係白痴得有根有據，
因為有晒節錄。

明明就女人咸濕啲 你一定係青頭仔

你咪report囉

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

笑撚左

Fine

生理結構問題

完

男人唔咸濕，咁女人仲有咩價值？

繼續啦
公墓猿喎 CRE pass喎 Amway member喎
咁威
點夠你嚟呀

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

按照進化論
幾萬年之後人類都會無咁淫 射少咗精.
選擇用智慧去保護能量同資源

唔好講人類, 哺乳類係地球進化史嚟講 , 計返一日做比例去講全個歷史, 就只係出現咗幾分鐘.

所以樓主諗智慧人種個進化時間線諗得太長
誤解咗以為人類係自有永有

女人有性慾成本大, 回報細, 自己生唔得幾多個
男人有性慾成本細, 回報大, 出面可以生好多個

斷估出處都係支那話，用廣東話講冇咁押韻
見大家咁唔鍾意北方卷脷音，我都好安慰，香港仲有希望

好在你識笑，幾驚連登仔以為我係支那一毛

呢個係社會文化做成多於本來係咁設定。父權社會不嬲就係對男性性慾較開放，呢個亦係控制女性嘅手段

進化論係evidence based, 可以reproduce返個scientific process去100% prove到
就好似太空人肉眼見到地球係圓
你掉個蘋果落街會向下跌一樣

唔係宗教嚟, 其實點樣唔信
你只可以話信人類係上帝做
但無得唔信進化論

因為照你地嘅宗教講法, 進化論同地心吸力同星球係圓, 呢啲全部都係上帝創做出嚟
你邊可以信啲又唔信啲

我個人覺得呢個係性教育出問題

累，是但啦，breakthrough前一定有瓶頸位，我唔太熱衷於同人爭辯而改變佢 又唔係同佢有親，同埋咁拗一大堆研究證明有反效果

唔太認同繁殖自睇群體利益，所有嘢boil down都係個人利益行先，唔係話要cynical，因為就算有個人利益考量都可以運用我地嘅prefrontal cortex再秤下點先可以maximize personal AND group interest

你唔好識少少扮代表喎
繁殖係生物種群入面既共同目標，生物一出世就植入左呢個意識，唔關性欲事。

性慾呢樣野其實同繁殖基本上係無關，只係一種欲望，淨係得人類同極小數生物好似海豚，會覺得做愛有快感。

稻草人謬誤唔係咁用

點睇

咁同你講明白關咩事

女人好咸濕
只係好少表現出黎

我份人好簡單 我淨係想咸濕湯怡

我條女淫到癲 咸到傻

女人唔係唔咸濕，只係唔會周圍同人講佢好咸濕
男人要主動追女人
女人唔洗主動已經有男人會圍住佢哋
女人一齊左先咸濕都未遲

稻草人謬誤咪係解曲解對方意思再攻擊囉。
點會唔係咁用

拍過2次拖
我嘅疑問係
點解女人普遍比男人鹹濕

有冇諗過人類嘅繁殖能力已經強到對群體不利？
地球資源根本唔夠人類用 古代一半戰爭都係因為資源不足引起

我夠知啦你話係咁用咪咁用

男人望女人對波, 點會等於女人望男人碌鳩呀
碌鳩屌西定屌波多呀

創造論：宗教經典描述

外星人創造論：宇宙咁大，倒底有冇可能係外星人造？

進化論：搵到化石，拿去化驗，再經數學和生物學模型估計

歷史：5000年內可信，超過5000年唔可信。
要有文獻和物證先可信。

結論：進化論係科學，但唔係信史。呢個係學界共識。。

女人唔係唔咸濕，只係唔同你咸濕

入嚟就係睇呢句

岩，同你唔可以講logic，要講多些點用翻版軟件

你死啦去

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

底能的稻草人謬誤 + 斷章取義

已report呢條友洗版。

繼續report啦柒碌
連低能都唔識打就收收皮先啦

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

1. 港女高竇
2. 港女係唔對住你咸濕姐

「任何連登post，只要見R爛腳有份出現，你就知道，這個post必會變為混亂、無聊、不認真，和像馬戲團。」

仲有連登一向都係「業餘」架啦，唔通專業咩。
專業的話你都晨早被admin block咗啦，仲係度嘈到咩。
專業就上nature啦。
就算唔係去到專業學術論文，
去下quora and reddit都叫比較專業些。

去得連登就係業餘
不過R先生連業餘的能力都不配，只配做潑婦個仔。

唔明點解你哋講到dna有智慧咁

根本係咸濕嘅男人容易繁殖下一代
但女人自古係被動所以唔使咸濕都可以繁殖

simple as that

因為D DNA就真係好有智慧

係就唔咁廢啦
仲要幾撚多病幾多bug

掛住貞節牌坊做雞

我都解明哂
係傻仔樓豬仲扮睇唔到

但係人口太多都係20世紀尾和21世紀先出現。

咁咪因為解決咗溫飽問題吖嘛
以前生完養唔到緊係少啲人啦
總之由始至終都睇唔出人族生育欲望唔夠啦

所以飽暖才會思淫慾。

唔一定
窮地方冇娛樂啲人仲淫
只係養唔養得起姐

因為電子娱樂發明左

所以最淫應該係：飽暖和平，但娱樂不足地方。例如中國古代的盛世時期，如李世民年代。

有冇諗過電子化反而助長咗黃色娛樂
上過大陸啲網就見到
個個廣告都係

因為基因成日要同其他基因戰鬥，所以病？
例如身體無時無刻要同大量細菌與病毒戰鬥。

有幾多人睇咸網。
係多，但一定唔夠其他野多。

仲有睇咸網要自己一條友睇，
在屋企睇老婆實屌，
在街在黨鐵睇，人地可以報驚拉你都得。

早前睇過有新聞話有人係港鐵睇咸網，即被人投訴。班律師話可以拉佢都得。

咩一定唔夠其他嘢多
知唔知全世界最多人上嘅網前幾係乜
清一色鹹網

最出名的咸網，pornhub和xvideo，都遠唔夠google,facebook,youtube的瀏覽量高

所以結論係咪男嘅可以對任何女人都咸濕
女嘅就要好高質嘅potential mate先會佢對咸濕

係 女人天性慕強

咁戰爭時期
真係男人數目會多過女人?

咁我記錯
但計暴利
色情產業高好多
都可以證明性資源嘅供不應求唔會隨社會發展而減低

男女平等。

話男人咸濕過女人係性別歧視，侮辱女性

就好似你個名咁 但幾時先係狼虎之年

大自然嘅選擇就係連人類都造到出嚟

正解

我覺得係樓主見識少既問題

笑到仆街

要見識多先知，即係比較罕見的現象。

No，男人打仗死撚曬lol

認真答，戰爭時亦無辦法突然孕育一班已經打得仗嘅男人出嚟，所以嗰段時間生男人都唔係真係咁有用，要養at least 16年先可以出去打。但生女至少保證未來有多啲「載體」可以生育（唔講到全世界男性死曬咁extreme嘅話，一個男人可以搞大好多好多女人個肚。）不過我都祇係純用evo邏輯推理，無research support我而家嘅推斷，哈哈

你漏咗一句

不過唔係對香港男人鹹濕

咁即係你綠咗

好撚正

喺香港搵SP易撚過借火

係笑你完全唔知做乜鳩

女人咸濕過男人，不過對象唔係你

你呢個唔係多唔多既問題
係你未見過

你戇鳩

女人不知幾鍾意望人碌鳩

只係平時喺街根本睇唔到

中學試過一次矻櫈 扯緊簱

個miss視線情不自禁咁望落我條野度 之後全班喺度偷笑

尷尬到我

其實你有女，你都根本搵到條女真正中意既野
你係咪以為扑野係你主動佢被動所以你淫佢唔淫？

屏棄近親繁殖係genes嘅角度睇唔係為群體利益，係因為近親繁殖啲complications好快就出現，咁其實不利於基因嘅傳承，再加不利社群發展（所以不同culture都有develop到對於親屬關係嘅規範）。而個人層面上亦有研究關於一個人幾細個（factor 1）同第二個年齡相約嘅人住同一屋簷下幾多年（factor 2）會產生唔想同佢有性關係嘅諗法（不論share雙親／單親），不過我就唔記得完全無關係的話會唔會有correlation，因為咁就複雜啲，人類亦有理性override我地嘅固有諗法～

如果你淨計生物本能

原始社會係母系社會
男人為左同女人交配應該爭崩頭
贏左果個就可以扑上去強行同該名䧳性交配播種

因為屌閪爽
條撚唔會痛
追求快感會瘋狂想屌閪

比人屌會痛
但痛完會爽
仲可以高潮勁多次

但性教育太保守令到女人剩係聽人講好痛
個恐懼>想爽想高潮
end of the story

男人鹹濕係演化上嘅必然, 主要因為生殖細胞嘅分別
男人射一次精已經有上千萬精子, 理論上每一條精蟲都可以令一粒卵子受精, 一個男人如果日日滾一條女佢一生係可以有成千上萬嘅後代, 但女人相反平均一個月先會排出一粒卵子, 加上十月懷胎嘅因素, 一個女人就算再濫交佢一年都只係可以平均生產出一個後代
基於呢個差異, 有濫交傾向(鹹濕)嘅男人明顯會有更大嘅優勢擁有更多後代並且將濫交基因傳落去, 而女人就算有濫交傾向佢嘅優勢就相對男人細好多

曾幾何時人類係群交
幾個男人嘅精子同時喺個閪入面，最好果粒精會同卵子結合
出咗世唔會分邊個先係真老豆，大家一齊湊仔
男人（複數）會供養女人（複數）同細路（複數）

解答#1嘅問題
呢個制度之下，男人膽正命平，女人收兵派帽
留等低嘅，自然係最快放低篤精果個男人，同埋最俾心機揀兵果個娘娘

次次都有人撲出嚟話女人鹹濕過男人
事實根本男人一日的性衝動 性幻想比女人多
女人性冷感既比男人多
如果女人鹹濕過男人
就周街一樓一龍
唔係一樓一鳳啦

曾經聽過話如果女人咸濕
就唔會將心思放向照顧小朋友到
所以養育自古都係由女人做
男人就負責繁衍 好似係咁

你講啊？班腐女思想淫撚到
可以憑空想像一篇hehe文出黎，我係男人都嚇撚親

樓豬入世未深

一堆人話女人仲咸濕

連登仔真係

女人對住你無性慾

呢個有道理！重點就係：「女人只會對靚仔 高大 有錢 咸濕」

有無女都可以青頭

社會結構
男人咸濕去展示權力

快點強姦我

咪即係少囉。
香港法律有男強姦罪。
但女姦男呢？

點解會假設無女姦男？

其實女仔淫起上黎係咸濕過男
但問題係！ 點解通常女仔都忍到唔搵男仔搞野 但男仔就會搵d甚至係唔識既女仔搞 但女就通常唔會, 仲要係控制到自己唔會隨時都想搞 但男就隨時都想搞。
咩原因

點解香港無女姦男罪？
班官都唔信有女姦男，女人咸濕唔普遍喎。

突破盲腸～^_^
見到洋腸就流口水

無錯...

因為女性繁殖個代價大，同埋一世能繁殖次數有限，但係男人可以不停繁殖因為都係打種

利申9吹

咪係,識得啲女仲chur 過男人
有啲結埋婚仲出去偷食

咁你假定左法律係一切姐
係學術台講法律都on99

日本女仔笑而不語

其實你上下twitter同discord就會發現女人都係好咸濕
只不過佢唔係對堆死毒撚咸濕

利申: 死毒撚

唔係，不過人地都係睇案例
好少女姦男，好多男姦女，
先唔會有女姦男罪

求偶係男人做，因為俾女人揀最好既基因（靚仔、高大、強壯、聰明），女人揀左一個男人就要陀十個月B，你都識講成本高，成本高就唔會咁大incentive

成本低咪無時無刻都想扑野，日日射幾次都得

你都識話冇女姦男罪 咁案例實少架
你真心定假膠

收皮啦撚樣

人地唔識有疑問肯問肯講見解肯討論都要比人罵知唔知醜，你咁大個人未撚試過諗錯野咩

最撚憎你喱啲唔鼓勵人地求真既人

樓主懶係科學，自己係度講d 得自己明既理論，無視其他巴打既所有解釋。毒撚中二病發作，大家唔洗理佢

得自己正皮自己

咪就係因為生育代價大，進化到比較冇咁易動色心，要感情行先，搵到信得過嘅男人喺佢有咗時照顧自己同埋下一代

因為代價太大囉
名節，大肚風險。男人食完除左威之後，仲可以拍拍羅友走人，仲有咩好討論

你又點證明男人性慾比女人更大，用咩準則去衡量，懶係科學咁

邊個話

解釋性慾仲得，但係冇可能淨係用生物演化解釋人類宜家嘅社會行為啦

(點樣用進化心理學解釋咁多男人寧願匿喺屋企打飛機唔出街周圍強姦)

男追女係父系社會遺物，已經喺世界各地按社會步伐式微，巴打再等多幾年總有機會畀女溝嘅

條女成日話我好鹹

其實係衰太慳
買左質量冇咁好的套
會比較難戴和易甩

如果係好的套
會易帶些
冇咁易甩
避孕效果應該有99.99%

法律唔比，咪唯有打飛機囉。
就算警察係垃圾，要擔警受怕日子都唔好過啦。
理性計算過，為左屌女人而擔驚受怕咪唔屌。

佢未射唔戴，射先戴係無問題。
不過問題係佢如果有一下內射左就麻煩。
最好即刻去洗澡和食緊急迫孕藥。
唔係做媽媽。

你條女性冷感

你都識講射精前
係射左分泌物，但未識精液的一刻
男人係feel都
佢知道自己射左分泌物

質你老母量啦

祝你做爸爸啊

Sor睇呢個post睇到思維好亂
明明全部野都冇直接關係

祝君做爸

因為有幾個網友殺出黎扯開話題

用埋啲蝗語

質量

大陸鐘意用品質架

品質係不嬲都有
咁你唔用質素？

素質先係大陸專用語。

大陸叫素質。

係，肯定知。話唔知的男係騙緊你。

乜料啊你
質量係物理名詞=mass

素質 /質量都係蝗語

90後，95後，80後，00後都係蝗語
咁連登仔又用？

香港無樓 唔會有性慾

咪ON9, d女人日日捽碟你唔能知姐

有樓有高潮
咁所以香港女人咁

最簡單的說法就係生產一個卵子，對比生產一個精子，要花費更多的能量，同時大部分動物一生能產生的卵子都是有限的。所以一粒卵子其實是很寶貴，唔會隨便比人。以動物學，生物學的角度，可以有好多解釋，但係人類的行為往往唔可以用這些理論來解釋，或者可能因為人類的祖先都係野外生存，所以基因中此終會殘留住這些行為的記憶，令到有時候人與動物的行為會很相似。

以上都是我以前讀書時曾經聽到過的，我自己覺得就係人類行為其實係好難解釋到的，樓主的問題唔可以單純用生物學來解釋的，同埋樓主的說法都不太全面，無真實應用到生物學上的理論。

答案：何鴻燊既看護

你扯唔起都要榨你汁出嚟

但係女人的卵子，係咪都每月生產一粒，冇精子來就會自動排走。所以珍貴論未必成立。同埋生物目標係要生育，同精卵是否珍貴無關。

我覺得最主要嘅原因係因為 女人通常會着重喺心理上面得到嘅嘢 相反男人比較重視生理上面得到嘅嘢

同埋男人自古以來就有種生育嘅責任 咁所以播種可能就係深深咁印咗喺男人嘅基因入邊
相反女人喺傳統入邊 都係要收埋自己嘅慾望 所以佢到而家都好似收收埋埋咁

總括而言 男人一定鹹濕過女人

荷爾蒙
睪酮少就唔會咸濕㗎啦

不過生物心理學真係好複雜，易表面解通，但有很多漏洞，難深入解得通。

男人打飛機多定女人捽碟多？

Demand supply問題

Supply太大就無demand，人類就接唔到種落去

你有冇做過科學統計? 我想知香港有幾多女人屬於咸濕!

香港仲好興奉子成婚添

我又幾個親戚都係。

卵子一出世就有齊係度，數量唔會增加，唔係每個月「製造」出嚟

Technically you are right !

因為你未接觸過女人 大家可off topic

生物學上，雄性目標係同盡量多嘅雌性交配令自己基因延續，雌性係揀最強雄性交配令最強基因延續